如果政府話參加過暴動既黑衣人"手足"全部冇資格獲發$10000, 你地會....

如果政府話參加過暴動既黑衣人"手足"全部冇資格獲發$10000, 你地會點?
會即刻"扮"返正常嗎?

冇人暴動喎

on9? 都無暴動
哩d叫公民發聲

黑黑黑你老母塊閪就黑既死IIII暴徒, 睇你幾時係監倉入邊日日比人打到成面血, DLLM

戇勼

快d

你知我講咩既, 總之一切早午晚示威/遊行/裝修/格劍.....等行動, 特別係被拉被帶返差館, 甚至被起訴既

咁撚多如果做乜鳩

到時真係暴動就好笑 ，第一個死嘅可能就係你

啲手段柒到
練下先出來攪風攪雨喇

如果政府話參加過嘅派多1萬
如果政府話比黑警告嘅派多1萬
如果。。。咁撚多如果做乜

on9咩? 睇你地既回答似發錢寒多D,
做人有骨好D, 有種就唔好要, 又要憎人地又要攞著數

話佢on9又怕佢嬲

好彩巴打提起底

嘩, 而家咁撚多如果果個係你,
諗得太多多過龍勒, 多到有D發夢/精神病

起乜底? 呢D舊POST好易搵, 話你真係ONL9
我又冇話我係黃

希望你知我笑咩

TO: 成L日渣住支港英旗出黎揚既煩膠港仔

你唔好咁on9啦，比人串仲柒下柒下，講埋啲野格格不入，返去香土啦

早日回頭啦, 而家派錢係香港政府, 唔係英美政府

用緊我有份比既公帑

而且一萬想收買我

收撚皮喇狗甴

梗係格格不入啦, 成日凈係識渣住支港英旗美國旗, 成日訴求訴求講埋D冇可能既野, 個鐵馬唔覺意跌左落地就嚇到成班R老底, 黎黎去去唔夠人講都係凈識屌你老味, 全香港大部份人都同你地格格不入呀

起底 -> block